#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gregarius 0.5.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-12-29 15:29+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin/channels.php:119 admin/channels.php:120 admin/channels.php:132
#: admin/channels.php:491 admin/channels.php:501 admin/channels.php:513
#: admin/folders.php:67 admin/folders.php:142 cls/wrappers/searchform.php:122
#: cls/wrappers/toolkit.php:42 cls/wrappers/toolkit.php:81 opml.php:51
#: opml.php:104
msgid "Root"
msgstr "Root"

#: admin/channels.php:531 admin/channels.php:545 admin/channels.php:557
#: update.php:59 update.php:61
msgid "Updating"
msgstr "更新"

#: admin/channels.php:766 admin/channels.php:771 admin/channels.php:837
#: admin/channels.php:842 admin/channels.php:849 admin/channels.php:854
msgid "(visit)"
msgstr "(visit)"

#: admin/index.php:224 author.php:41 author.php:42 cls/alltags.php:165
#: feed.php:1019 feed.php:1031 feed.php:1049 feed.php:1061 intl/en.php:186
#: intl/en.php:187 plugins/stickyflag/stickyflag.php:92
#: plugins/stickyflag/stickyflag.php:100 state.php:36 state.php:39
#: state.php:42 tags.php:117 tags.php:118 tags.php:152 tags.php:153
msgid "items"
msgstr "條目"

#: author.php:41 author.php:42 cls/wrappers/item.php:221
#: cls/wrappers/item.php:222
msgid " by "
msgstr " 由 "

#: cls/alltags.php:165 feed.php:1019 feed.php:1031 feed.php:1049 feed.php:1061
#: tags.php:117 tags.php:118 tags.php:152 tags.php:153
msgid "item"
msgstr "條目"

#: cls/channels.php:99 cls/wrappers/feeds.php:64 feed.php:831 feed.php:835
#: feed.php:839
#, php-format
msgid "<strong id=\"%s\" style=\"%s\">(%d unread)</strong>"
msgstr "<strong id=\"%s\" style=\"%s\">(%d 未讀)</strong>"

#: cls/channels.php:158 cls/header.php:97 cls/wrappers/feeds.php:76
#: themes/default/mobile/nav.php:2 themes/default/mobile/nav.php:3
#: themes/milsi/feeds.php:1 cls/channels.php:164
msgid "Feeds"
msgstr "Feeds"

#: cls/channels.php:194 themes/milsi/feeds.php:4
#, fuzzy
msgid ""
"<strong>%d</strong> items (<strong>%d</strong> unread) in <strong>%d</"
"strong> feeds"
msgstr ""
"<strong>%d</strong> 條 (<strong id=\"fucnt\">%d</strong> 未讀) 共 <strong>%"
"d</strong> feeds"

#: cls/header.php:62
msgid "unread"
msgstr "未讀"

#: cls/nav.php:62
msgid "<span>H</span>ome"
msgstr "<span>首頁</span>"

#: cls/nav.php:63 cls/nav.php:64 themes/default/mobile/nav.php:5
msgid "<span>R</span>efresh"
msgstr "<span>刷新</span>"

#: cls/nav.php:64 cls/nav.php:66
msgid "<span>S</span>earch"
msgstr "<span>搜索</span>"

#: cls/nav.php:65 cls/nav.php:67
msgid "A<span>d</span>min"
msgstr "<span>管理</span>"

#: cls/search.php:213 cls/search.php:214 cls/search.php:228
msgid "Results: "
msgstr "結果: "

#: cls/taglist.php:86
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> tagged items, in <strong>%d</strong> tags"
msgstr "<strong>%d</strong> tagged items, 共 <strong>%d</strong> tags"

#: cls/update.php:116 cls/update.php:118
msgid "OK (304 Not modified)"
msgstr "OK (304 Not modified)"

#: cls/update.php:120 cls/update.php:122
msgid "HTTP Timeout (Local cache)"
msgstr "HTTP Timeout (Local cache)"

#: cls/update.php:124 cls/update.php:126
msgid "OK (Local cache)"
msgstr "OK (Local cache)"

#: cls/update.php:128 cls/update.php:130
msgid "404 Not Found (Local cache)"
msgstr "404 Not Found (Local cache)"

#: cls/update.php:137 cls/update.php:139 cls/update.php:143
msgid "OK (HTTP 200)"
msgstr "OK (HTTP 200)"

#: cls/update.php:142 cls/update.php:144 cls/update.php:148
msgid "ERROR"
msgstr "ERROR"

#: cls/update.php:175 cls/update.php:179 cls/update.php:183 cls/update.php:237
#: cls/update.php:241 cls/update.php:245
#, php-format
msgid "Updating %d Feeds..."
msgstr "更新 %d Feeds中..."

#: cls/update.php:178 cls/update.php:182 cls/update.php:186 cls/update.php:241
#: cls/update.php:245 cls/update.php:249
msgid "Feed"
msgstr "Feed"

#: cls/update.php:179 cls/update.php:183 cls/update.php:187 cls/update.php:242
#: cls/update.php:246 cls/update.php:250
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: cls/update.php:180 cls/update.php:184 cls/update.php:188 cls/update.php:243
#: cls/update.php:247 cls/update.php:251 cls/update.php:294 cls/update.php:298
#: cls/update.php:302 cls/update.php:323 cls/update.php:327 cls/update.php:331
#: cls/update.php:355 cls/update.php:359 cls/update.php:363
msgid "New Items"
msgstr "新條目"

#: cls/wrappers/item.php:45
msgid "Permalink for "
msgstr "Permalink for "

#: cls/wrappers/item.php:200 cls/wrappers/item.php:201
msgid "Posted: "
msgstr "提交: "

#: cls/wrappers/item.php:200 cls/wrappers/item.php:201
msgid "Fetched: "
msgstr "采集: "

#: cls/wrappers/searchform.php:87 cls/wrappers/searchform.php:88
#: cls/wrappers/searchform.php:96 cls/wrappers/searchform.php:97
#: cls/wrappers/toolkit.php:53
msgid "All"
msgstr "所有"

#: index.php:143
#, fuzzy
msgid "Unread items (<span id=\"ucnt\">%d</span>)"
msgstr "未讀條目 (<strong id=\"ucnt\">%d</strong>)"

#: admin/channels.php:169 admin/channels.php:179 admin/channels.php:191
#: admin/channels.php:276 admin/channels.php:286 admin/channels.php:298
#: admin/channels.php:305 admin/channels.php:315 admin/channels.php:327
#: admin/config.php:156 admin/config.php:160 admin/folders.php:92
#: admin/plugins.php:149 admin/tags.php:120 admin/tags.php:153
#: admin/tags.php:180 ajax.php:194 ajax.php:217 intl/en.php:98 intl/en.php:206
#: intl/en.php:207 themes/default/web/item.php:31
#: themes/lilina/web/item.php:55 themes/lilina/web/item.php:111
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: admin/channels.php:172 admin/channels.php:182 admin/channels.php:194
#: admin/channels.php:200 admin/folders.php:96 admin/items.php:52
#: admin/items.php:65 admin/items.php:225 admin/tags.php:123
#: admin/tags.php:156 intl/en.php:99
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: admin/channels.php:210 admin/channels.php:222 admin/items.php:57
#: admin/items.php:59 admin/items.php:70 admin/items.php:72
#: admin/items.php:236 admin/items.php:242 admin/tags.php:164 intl/en.php:100
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/tags.php:142 admin/tags.php:186 intl/en.php:101
msgid "Rename to..."
msgstr "重命名為..."

#: intl/en.php:101 intl/en.php:102
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: admin/channels.php:442 admin/channels.php:454 admin/opml.php:81
#: intl/en.php:102 intl/en.php:103 intl/en.php:118 intl/en.php:119
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: admin/opml.php:110 intl/en.php:103 intl/en.php:104 intl/en.php:119
#: intl/en.php:120
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: admin/config.php:167 intl/en.php:104 intl/en.php:105
msgid "default"
msgstr "默認"

#: admin/channels.php:51 admin/channels.php:251 admin/channels.php:263
#: admin/channels.php:369 admin/channels.php:381 admin/folders.php:41
#: admin/folders.php:212 intl/en.php:105 intl/en.php:106
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/channels.php:396 admin/channels.php:408 admin/channels.php:432
#: admin/channels.php:444 admin/config.php:204 admin/config.php:520
#: admin/folders.php:168 admin/folders.php:186 admin/tags.php:60
#: admin/tags.php:96 admin/themes.php:275 intl/en.php:106 intl/en.php:107
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: admin/channels.php:421 admin/channels.php:431 admin/channels.php:433
#: admin/channels.php:443 admin/config.php:208 admin/config.php:519
#: admin/folders.php:175 admin/folders.php:185 admin/tags.php:66
#: admin/tags.php:95 intl/en.php:107 intl/en.php:108
msgid "No"
msgstr "否"

#: admin/folders.php:31 intl/en.php:108 intl/en.php:109
msgid "Folders:"
msgstr "組:"

#: admin/channels.php:39 intl/en.php:109 intl/en.php:110
msgid "Feeds:"
msgstr "Feeds:"

#: admin/opml.php:38 intl/en.php:110 intl/en.php:111
msgid "OPML:"
msgstr "OPML:"

#: admin/items.php:36 intl/en.php:111 intl/en.php:112
msgid "Items:"
msgstr "Items:"

#: admin/config.php:31 intl/en.php:112 intl/en.php:113
msgid "Configuration:"
msgstr "配置:"

#: admin/channels.php:283 admin/channels.php:295 admin/channels.php:311
#: admin/channels.php:323 admin/users.php:79 ajax.php:532 intl/en.php:113
#: intl/en.php:114
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: admin/config.php:246 admin/items.php:237 admin/items.php:243
#: admin/plugins.php:214 admin/themes.php:175 ajax.php:533 intl/en.php:114
#: intl/en.php:115
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/index.php:237 cls/wrappers/header.php:143 intl/en.php:115
#: intl/en.php:116 intl/en.php:236 intl/en.php:237
msgid "Logout"
msgstr "注銷"

#: admin/themes.php:100 intl/en.php:116 intl/en.php:117
#, fuzzy
msgid "Configure"
msgstr "配置:"

#: admin/opml.php:42 intl/en.php:120 intl/en.php:121
msgid "Import OPML:"
msgstr "導入 OPML:"

#: admin/opml.php:107 admin/opml.php:109 intl/en.php:121 intl/en.php:122
msgid "Export OPML:"
msgstr "導出 OPML:"

#: admin/opml.php:46 intl/en.php:122 intl/en.php:123
msgid "... from URL:"
msgstr "... 從 URL:"

#: admin/opml.php:52 intl/en.php:123 intl/en.php:124
msgid "... from File:"
msgstr "... 從 文件:"

#: intl/en.php:124 intl/en.php:125
msgid "Import file"
msgstr "導入 文件"

#: admin/channels.php:46 intl/en.php:126 intl/en.php:127
msgid "to folder:"
msgstr "到組:"

#: admin/channels.php:958 admin/channels.php:970 admin/config.php:238
#: admin/config.php:257 admin/folders.php:126 admin/plugins.php:170
#: admin/plugins.php:212 admin/tags.php:188 admin/themes.php:173
#: admin/themes.php:285 intl/en.php:127 intl/en.php:128
msgid "Submit Changes"
msgstr "提交修改"

#: admin/config.php:234 admin/config.php:252 intl/en.php:128 intl/en.php:129
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: admin/channels.php:85 admin/channels.php:97 admin/folders.php:46
#: intl/en.php:129 intl/en.php:130
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: admin/channels.php:86 admin/channels.php:98 intl/en.php:130 intl/en.php:131
msgid "Folder"
msgstr "組"

#: admin/channels.php:87 admin/channels.php:99 admin/config.php:69
#: admin/plugins.php:99 intl/en.php:131 intl/en.php:132 intl/en.php:147
#: intl/en.php:148
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/channels.php:92 admin/channels.php:104 admin/channels.php:195
#: admin/channels.php:207 admin/folders.php:49 intl/en.php:132 intl/en.php:133
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: admin/channels.php:95 admin/channels.php:107 admin/config.php:70
#: admin/folders.php:52 admin/tags.php:141 intl/en.php:133 intl/en.php:134
msgid "Action"
msgstr "行為"

#: admin/channels.php:89 admin/channels.php:101 intl/en.php:134
#: intl/en.php:135
msgid "Flags"
msgstr "Flags"

#: admin/config.php:67 intl/en.php:135 intl/en.php:136
msgid "Key"
msgstr "關鍵詞"

#: admin/config.php:68 intl/en.php:136 intl/en.php:137
msgid "Value"
msgstr "值"

#: admin/channels.php:43 intl/en.php:137 intl/en.php:138
msgid "Add a feed:"
msgstr "添加 feed:"

#: admin/folders.php:38 intl/en.php:138 intl/en.php:139
msgid "Add a folder:"
msgstr "添加組"

#: admin/channels.php:896 admin/channels.php:908 intl/en.php:139
#: intl/en.php:140
msgid "Shown favicon:"
msgstr "favicon.icon:"

#: admin/channels.php:903 admin/channels.php:915 intl/en.php:140
#: intl/en.php:141
msgid "(Leave blank for no icon)"
msgstr "(留空為沒有favicon.icon)"

#: admin/config.php:442 admin/config.php:467 admin/config.php:471
#: admin/config.php:485 intl/en.php:142 intl/en.php:143
msgid "Value for"
msgstr "Value for"

#: admin/plugins.php:96 intl/en.php:144 intl/en.php:145
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: admin/plugins.php:98 intl/en.php:145 intl/en.php:146
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: admin/plugins.php:97 intl/en.php:146 intl/en.php:147
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: admin/plugins.php:95 intl/en.php:148 intl/en.php:149
msgid "Active"
msgstr "動作"

#: admin/plugins.php:100 intl/en.php:149 intl/en.php:150
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: admin/plugins.php:202 intl/en.php:150 intl/en.php:151
msgid "Plugin Options"
msgstr "擴展 選項"

#: admin/themes.php:152 intl/en.php:151 intl/en.php:152
msgid "Theme Options"
msgstr "風格 選項"

#: admin/channels.php:814 admin/channels.php:826 intl/en.php:154
#: intl/en.php:155
msgid "Edit the feed "
msgstr "編輯 feed "

#: admin/channels.php:827 admin/channels.php:839 intl/en.php:155
#: intl/en.php:156
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: admin/channels.php:836 admin/channels.php:848 intl/en.php:156
#: intl/en.php:157
msgid "RSS URL:"
msgstr "RSS URL:"

#: admin/channels.php:841 admin/channels.php:853 intl/en.php:157
#: intl/en.php:158
msgid "Site URL:"
msgstr "站點 URL:"

#: admin/channels.php:191 admin/channels.php:203 admin/channels.php:846
#: admin/channels.php:858 intl/en.php:158 intl/en.php:159
msgid "In folder:"
msgstr "所在組:"

#: admin/channels.php:891 admin/channels.php:903 intl/en.php:159
#: intl/en.php:160
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: admin/folders.php:123 intl/en.php:160 intl/en.php:161
msgid "Folder name:"
msgstr "組名:"

#: admin/channels.php:876 admin/channels.php:888 intl/en.php:161
#: intl/en.php:162
msgid "This feed is <strong>private</strong>, only admins see it."
msgstr "這個 feed 是 <strong>被保護的</strong>, 只允許管理員察看."

#: admin/channels.php:896 admin/channels.php:884 intl/en.php:162
#: intl/en.php:163
msgid ""
"This feed is <strong>deprecated</strong>, it won't be updated anymore and "
"won't be visible in the feeds column."
msgstr "這個 feed 是 <strong>被限制的</strong>, 不允許更新及察看."

#: admin/channels.php:441 admin/folders.php:183 admin/tags.php:93
#: admin/channels.php:429 intl/en.php:164 intl/en.php:165
#, c-format, php-format
msgid "Are you sure you wish to delete '%s'?"
msgstr "您確定刪除 '%s'?"

#: admin/config.php:517 admin/config.php:507 intl/en.php:165 intl/en.php:166
#, c-format, php-format
msgid "Are you sure you wish to reset the value for %s to its default '%s'?"
msgstr "您確定設定 %s 為默認t '%s'?"

#: admin/config.php:332 admin/config.php:337 admin/config.php:474
#: admin/config.php:476 intl/en.php:166 intl/en.php:167
msgid "True"
msgstr "確定"

#: admin/config.php:332 admin/config.php:480 admin/config.php:482
#: intl/en.php:167 intl/en.php:168
msgid "False"
msgstr "失敗"

#: admin/channels.php:173 admin/channels.php:185 admin/folders.php:80
#: intl/en.php:168 intl/en.php:169
msgid "&uarr;"
msgstr "&uarr;"

#: admin/channels.php:175 admin/channels.php:187 admin/folders.php:84
#: intl/en.php:169 intl/en.php:170
msgid "&darr;"
msgstr "&darr;"

#: admin/channels.php:52 intl/en.php:170 intl/en.php:171
msgid ""
"(Enter either the URL of an RSS feed or of a Website whose feed you wish to "
"subscribe to)"
msgstr "(輸入目標RSS的URL[以http://開頭])"

#: admin/channels.php:329 admin/channels.php:341 intl/en.php:171
#: intl/en.php:172
#, php-format
msgid ""
"The following feeds were found in <a href=\"%s\">%s</a>, which one would you "
"like to subscribe?"
msgstr "找到以下feeds<a href=\"%s\">%s</a>, 您會訂閱哪一個?"

#: admin/items.php:42 intl/en.php:173 intl/en.php:174
msgid "Delete items older than "
msgstr "刪除比此日期早的條目:"

#: admin/items.php:45 admin/items.php:81 admin/items.php:83 intl/en.php:174
#: intl/en.php:175
msgid "days"
msgstr "天"

#: admin/items.php:46 admin/items.php:85 admin/items.php:87 intl/en.php:175
#: intl/en.php:176
msgid "months"
msgstr "月"

#: admin/items.php:47 admin/items.php:89 admin/items.php:91 intl/en.php:176
#: intl/en.php:177
msgid "years"
msgstr "年"

#: intl/en.php:177 intl/en.php:178
msgid "Keep the most recent items: "
msgstr "保留最近的條目: "

#: admin/items.php:52 intl/en.php:178 intl/en.php:179
msgid "Delete Sticky items too: "
msgstr "Sticky條目一起刪除: "

#: admin/items.php:54 admin/items.php:56 intl/en.php:179 intl/en.php:180
msgid "Do not delete items tagged... "
msgstr "不刪除條目TAG... "

#: admin/items.php:56 admin/items.php:58 intl/en.php:180 intl/en.php:181
msgid "(Enter <strong>*</strong> to keep all tagged items)"
msgstr "(輸入 <strong>*</strong> 為所有標記條目)"

#: admin/items.php:229 admin/items.php:235 intl/en.php:182 intl/en.php:183
#, php-format
msgid "Warning: you are about to delete %s items (of %s)"
msgstr "注意: 您將要刪除 %s 條 (of %s)"

#: admin/items.php:40 intl/en.php:183 intl/en.php:184
msgid "Pruning"
msgstr "修剪"

#: admin/folders.php:207 admin/index.php:228 intl/en.php:184 intl/en.php:185
msgid "folders"
msgstr "組"

#: admin/index.php:223 intl/en.php:185 intl/en.php:186
msgid "feeds"
msgstr "feeds"

#: admin/index.php:225 intl/en.php:187 intl/en.php:188
msgid "config"
msgstr "配置"

#: admin/index.php:229 intl/en.php:188 intl/en.php:189
msgid "opml"
msgstr "opml"

#: admin/channels.php:62 intl/en.php:189 intl/en.php:190
msgid ""
"Subscription bookmarklet [<a href=\"http://www.squarefree.com/bookmarklets/"
"\">?</a>]:"
msgstr ""
"捐助bookmarklet [<a href=\"http://www.squarefree.com/bookmarklets/\">?</a>]:"

#: admin/channels.php:62 intl/en.php:190 intl/en.php:191
msgid "Subscribe in Gregarius!"
msgstr "訂閱  Gregarius!"

#: intl/en.php:193 intl/en.php:194
msgid ""
"<h1>Not Authorized!</h1>\n"
"You are not authorized to access the administration interface.\n"
msgstr ""

#: intl/en.php:194 intl/en.php:195
msgid "Please follow <a href=\"%s\">this link</a> back to the main page.\n"
msgstr ""

#: intl/en.php:195 intl/en.php:196
msgid "Have  a nice day!"
msgstr ""

#: admin/index.php:230 admin/tags.php:135 admin/tags.php:140 cls/header.php:99
#: cls/taglist.php:69 intl/en.php:205 intl/en.php:206 tags.php:129
#: themes/default/mobile/item.php:15 themes/default/mobile/item.php:22
#: themes/default/web/item.php:28 themes/lilina/web/item.php:52
#: themes/lilina/web/item.php:108
msgid "Tags"
msgstr "Tags"

#: ajax.php:213 ajax.php:224 intl/en.php:207 intl/en.php:208
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax.php:228 intl/en.php:208 intl/en.php:209
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ajax.php:215 intl/en.php:209 intl/en.php:210
msgid "..."
msgstr "..."

#: intl/en.php:210 intl/en.php:211 tags.php:168
#, php-format
msgid "Oops! No items tagged &laquo;%s&raquo; were found."
msgstr "嘎嘎~沒有發現被標記的條目 &laquo;%s&raquo; "

#: intl/en.php:211 intl/en.php:212 tags.php:178
msgid "All Tags"
msgstr "所有 Tags"

#: intl/en.php:212 intl/en.php:213 intl/en.php:214 tags.php:117 tags.php:153
msgid "tagged"
msgstr "已標記"

#: intl/en.php:214 intl/en.php:215 plugins/delicious.php:108
msgid "suggestions"
msgstr "建議"

#: intl/en.php:215 intl/en.php:216 plugins/delicious.php:64
msgid "no suggestions"
msgstr "無建議"

#: intl/en.php:216 intl/en.php:217 tags.php:157
msgid "Related tags: "
msgstr "最近 tags: "

#: intl/en.php:218 intl/en.php:219 util.php:869 util.php:873 util.php:860
msgid "Show items: "
msgstr "顯示條目: "

#: intl/en.php:219 intl/en.php:220 util.php:871 util.php:875 util.php:862
msgid "Unread only"
msgstr "只顯示未讀"

#: intl/en.php:220 intl/en.php:221 util.php:872 util.php:876 util.php:863
msgid "Read and unread"
msgstr "已讀和未讀"

#: ajax.php:517 intl/en.php:222 intl/en.php:223
#, fuzzy
msgid "Unread (Set this item\\'s read/unread state)"
msgstr "未讀 (設置本條目 已讀/未讀 狀態)"

#: ajax.php:521 intl/en.php:223 intl/en.php:224
#, fuzzy
msgid "Sticky (Won\\'t be deleted when you prune items)"
msgstr "Sticky (當修剪條目時不會被刪除)"

#: ajax.php:525 intl/en.php:224 intl/en.php:225
msgid "Private (Only administrators can see private items)"
msgstr "保護 (只允許管理員察看)"

#: intl/en.php:225 intl/en.php:226 plugins/stickyflag/stickyflag.php:92
#: state.php:39 themes/default/mobile/item.php:40
msgid "Sticky"
msgstr "Sticky"

#: admin/channels.php:201 admin/channels.php:213 intl/en.php:226
#: intl/en.php:227
msgid "Deprecated"
msgstr "限制"

#: admin/channels.php:204 admin/channels.php:216 intl/en.php:227
#: intl/en.php:228
msgid "Private"
msgstr "保護"

#: admin/channels.php:199 admin/channels.php:211 intl/en.php:228
#: intl/en.php:229
#, fuzzy
msgid "State:"
msgstr "狀態"

#: admin/channels.php:206 admin/channels.php:218 intl/en.php:229
#: intl/en.php:230
msgid "Set"
msgstr ""

#: admin/channels.php:224 admin/tags.php:166 admin/channels.php:212
#: intl/en.php:230 intl/en.php:231
msgid "I'm sure!"
msgstr "我確定!"

#: cls/wrappers/header.php:142 intl/en.php:234 intl/en.php:235
#, php-format
msgid "Logged in as <strong>%s</strong>"
msgstr "登錄為 <strong>%s</strong>"

#: cls/wrappers/header.php:145 intl/en.php:235 intl/en.php:236
msgid "Not logged in"
msgstr "未登錄"

#: admin/users.php:102 cls/wrappers/header.php:146 cls/wrappers/header.php:151
#: intl/en.php:237 intl/en.php:238
msgid "Login"
msgstr "登陸"

#: admin/opml.php:63 intl/en.php:239 intl/en.php:240
msgid "Import new feeds and:"
msgstr "導入新的 feed 和:"

#: admin/opml.php:75 intl/en.php:240 intl/en.php:241
msgid "... replace all existing feeds and items."
msgstr "... 替換所有現有的feed和條目."

#: admin/opml.php:70 intl/en.php:241 intl/en.php:242
msgid "... add them to the folder:"
msgstr "... 添加到組:"

#: admin/opml.php:66 intl/en.php:242 intl/en.php:243
msgid "... merge them with the existing ones."
msgstr "... 與現有的部分合並."

#: admin/channels.php:281 admin/channels.php:293 admin/channels.php:309
#: admin/channels.php:321 admin/channels.php:533 admin/channels.php:545
#: intl/en.php:244 intl/en.php:245
#, php-format
msgid "Adding %s to %s... "
msgstr "添加 %s 到 %s... "

#: admin/channels.php:48 admin/channels.php:88 admin/channels.php:100
#: admin/channels.php:852 admin/channels.php:864 cls/categories.php:60
#: cls/header.php:98 cls/wrappers/feeds.php:73 intl/en.php:246 intl/en.php:247
#: themes/default/mobile/nav.php:3 themes/default/mobile/nav.php:4
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: intl/en.php:247 intl/en.php:248
msgid "(%d items)"
msgstr "(%d 條)"

#: intl/en.php:248 intl/en.php:249
msgid "(%d unread in %d feeds)"
msgstr "(%d 未讀, 共 %d feed)"

#: cls/categories.php:87 intl/en.php:249 intl/en.php:250
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> feeds in <strong>%d</strong> categories"
msgstr "<strong>%d</strong> feed, 共 <strong>%d</strong> 分類"

#: intl/en.php:251 intl/en.php:252 themes/default/web/item.php:18
#: themes/lilina/web/item.php:42 themes/lilina/web/item.php:98
msgid "Rating:"
msgstr "規定值:"

#: intl/en.php:255 intl/en.php:256 themes/default/mobile/item.php:12
#: themes/default/mobile/item.php:19 themes/default/web/item.php:24
#: themes/lilina/web/item.php:48 themes/lilina/web/item.php:104
msgid "Enclosure:"
msgstr "附錄:"

#: intl/en.php:256 intl/en.php:257 themes/default/mobile/item.php:12
#: themes/default/mobile/item.php:19 themes/default/web/item.php:24
#: themes/lilina/web/item.php:48 themes/lilina/web/item.php:104
msgid "download"
msgstr "下載"

#: intl/en.php:257 intl/en.php:258 plugins/encplayer.php:46
#: plugins/encplayeralt.php:44 plugins/encplayeralt.php:45
msgid "play"
msgstr "play"

#: feed.php:1359 feed.php:1375 feed.php:1392 index.php:226 intl/en.php:259
#: intl/en.php:260 intl/en.php:261 intl/en.php:262
msgid "Mark These Items as Read"
msgstr "標記這些條目為已讀"

#: intl/en.php:263 intl/en.php:264 plugins/markallread.php:86
#: plugins/markallread.php:98
msgid "Mark This Feed as Read"
msgstr "標記這些Feed為已讀"

#: intl/en.php:264 intl/en.php:265 plugins/markallread.php:75
#: plugins/markallread.php:104
msgid "Mark This Folder as Read"
msgstr "標記這些目錄為已讀"

#: intl/en.php:265 intl/en.php:266 plugins/markallread.php:64
#: plugins/markallread.php:110
msgid "Mark This Category as Read"
msgstr "標記這些分類為已讀"

#: admin/channels.php:824 admin/channels.php:836 cls/wrappers/header.php:134
#: intl/en.php:268 intl/en.php:269
msgid "Never"
msgstr "從未"

#: admin/index.php:222 intl/en.php:269 intl/en.php:270
msgid "Dashboard"
msgstr "控制面板"

#: admin/users.php:69 intl/en.php:271 intl/en.php:272
msgid ""
"<p>No Administrator has been specified yet!</p><p>Please provide an "
"Administrator username and password now!</p>"
msgstr ""

#: admin/users.php:73 admin/users.php:98 intl/en.php:272 intl/en.php:273
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: admin/users.php:75 admin/users.php:100 intl/en.php:273 intl/en.php:274
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: admin/users.php:77 intl/en.php:274 intl/en.php:275
msgid "Password (again)"
msgstr "驗證密碼"

#: admin/users.php:97 intl/en.php:275 intl/en.php:276
msgid "Please log in"
msgstr "請登陸"

#: admin/users.php:53 intl/en.php:276 intl/en.php:277
msgid "Passwords do not match!"
msgstr "密碼不符!"

#: admin/plugins.php:86 intl/en.php:278 intl/en.php:279
msgid "Plugins"
msgstr "擴展"

#: admin/index.php:226 intl/en.php:279 intl/en.php:280
msgid "plugins"
msgstr "擴展"

#: admin/plugins.php:102 intl/en.php:280 intl/en.php:281
msgid "Update Available"
msgstr "昇級可用"

#: admin/plugins.php:171 admin/themes.php:50 intl/en.php:281 intl/en.php:282
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查新版本"

#: intl/en.php:282 intl/en.php:283
msgid "<strong>Oops!</strong> Bad login/password"
msgstr "<strong>噢噢!</strong> 用戶名或密碼錯誤"

#: intl/en.php:283 intl/en.php:284
msgid ""
"<strong>Oops!</strong> You are successfully logged in as %s, but you don\\'t "
"have administration privileges. Log in again with administration privileges "
"or follow your way <a href=\"..\">home</a>"
msgstr ""

#: admin/themes.php:92 intl/en.php:285 intl/en.php:286
msgid "Active Theme"
msgstr "可用風格"

#: admin/themes.php:90 intl/en.php:286 intl/en.php:287
msgid "Use this Theme"
msgstr "使用此風格"

#: intl/en.php:288 intl/en.php:289
msgid ""
"<p style=\"font-size:small\">Plugins are third-party scripts that offer "
"extended functionalities. More plugins can be downloaded at the <a style="
"\"text-decoration:underline\" href=\"http://plugins.gregarius.net/\">Plugin "
"Repository</a>.</p>"
msgstr ""

#: intl/en.php:290 intl/en.php:291
#, fuzzy
msgid "Last update"
msgstr "最後昇級"

#: admin/index.php:227 intl/en.php:291 intl/en.php:292
msgid "themes"
msgstr "風格"

#: admin/themes.php:56 intl/en.php:292 intl/en.php:293
msgid "Themes"
msgstr "風格"

#: admin/themes.php:58 intl/en.php:294 intl/en.php:295
msgid ""
"<p style=\"font-size:small\">Themes are made of a set of template files "
"which specify how your Gregarius installation looks.<br />More themes can be "
"downloaded from the <a style=\"text-decoration:underline\"  href=\"http://"
"themes.gregarius.net/\">Themes Repository</a>.</p>"
msgstr ""

#: ajax.php:529 intl/en.php:296 intl/en.php:297
msgid "Flag (Flags an item for later reading)"
msgstr "標記 (為最後閱讀的條目做)"

#: intl/en.php:297 intl/en.php:298 plugins/stickyflag/stickyflag.php:100
#: state.php:36
msgid "Flagged"
msgstr "已標記"

#: search.php:42 search.php:43
#, php-format
msgid "%d matches for %s"
msgstr "%d 匹配為 %s"

#: search.php:42 search.php:43
#, php-format
msgid "%d match for %s"
msgstr "%d 匹配為 %s"

#: search.php:50 search.php:51
#, php-format
msgid "Search %d items"
msgstr "搜過 %d 條目"

#: search.php:51 search.php:52 themes/3panes/searchform.php:5
#: themes/3panes/searchform.php:25 themes/default/mobile/searchform.php:5
#: themes/default/mobile/searchform.php:39 themes/default/web/searchform.php:5
#: themes/default/web/searchform.php:39 themes/milsi/searchform.php:5
#: themes/milsi/searchform.php:39 themes/mobile/searchform.php:5
#: themes/mobile/searchform.php:39 themes/planet/searchform.php:5
#: themes/planet/searchform.php:39 test/minisearch.php:46
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: tags.php:81 tags.php:117 tags.php:118
msgid "and"
msgstr "和"

#: themes/3panes/footer.php:5 themes/default/web/footer.php:6
#: themes/milsi/footer.php:4 themes/planet/footer.php:5
msgid " powered by "
msgstr " powered by "

#: themes/3panes/searchform.php:7 themes/default/mobile/searchform.php:7
#: themes/default/web/searchform.php:7 themes/milsi/searchform.php:7
#: themes/mobile/searchform.php:7 themes/planet/searchform.php:7
msgid "Search terms:"
msgstr "搜索:"

#: themes/3panes/searchform.php:10 themes/default/mobile/searchform.php:13
#: themes/default/web/searchform.php:13 themes/milsi/searchform.php:13
#: themes/mobile/searchform.php:13 themes/planet/searchform.php:13
msgid "Some terms (OR)"
msgstr "部分匹配 (或)"

#: themes/3panes/searchform.php:12 themes/default/mobile/searchform.php:15
#: themes/default/web/searchform.php:15 themes/milsi/searchform.php:15
#: themes/mobile/searchform.php:15 themes/planet/searchform.php:15
msgid "All terms (AND)"
msgstr "全部匹配 (和)"

#: themes/3panes/searchform.php:14 themes/default/mobile/searchform.php:17
#: themes/default/web/searchform.php:17 themes/milsi/searchform.php:17
#: themes/mobile/searchform.php:17 themes/planet/searchform.php:17
msgid "Exact match"
msgstr "精確匹配"

#: themes/3panes/searchform.php:16 themes/default/mobile/searchform.php:21
#: themes/default/web/searchform.php:21 themes/milsi/searchform.php:21
#: themes/mobile/searchform.php:21 themes/planet/searchform.php:21
msgid "Feed:"
msgstr "Feed:"

#: themes/3panes/searchform.php:19 themes/default/mobile/searchform.php:27
#: themes/default/web/searchform.php:27 themes/milsi/searchform.php:27
#: themes/mobile/searchform.php:27 themes/planet/searchform.php:27
msgid "Order by date, feed"
msgstr "日期, feed排序"

#: themes/3panes/searchform.php:21 themes/default/mobile/searchform.php:29
#: themes/default/web/searchform.php:29 themes/milsi/searchform.php:29
#: themes/mobile/searchform.php:29 themes/planet/searchform.php:29
msgid "Order by feed, date"
msgstr "feed, 日期排序"

#: themes/3panes/searchform.php:22 themes/default/mobile/searchform.php:33
#: themes/default/web/searchform.php:33 themes/milsi/searchform.php:33
#: themes/mobile/searchform.php:33 themes/planet/searchform.php:33
msgid "Results per page:"
msgstr "每頁結果:"

#: admin/channels.php:391 admin/channels.php:395 admin/channels.php:629
#: admin/channels.php:379 admin/channels.php:383 admin/channels.php:617
#, c-format, php-format
msgid "I'm sorry, I don't think I can handle this URL: '%s'"
msgstr "對不起,不能處理這個URL: '%s'"

#: admin/folders.php:164
msgid "You can't delete the Root folder"
msgstr "您不能刪除 \" . LBL_HOME_FOLDER . \" 組"

#: admin/folders.php:204 admin/tags.php:113
#, c-format, php-format
msgid "You can't rename this item '%s' because such an item already exists."
msgstr "重命名失敗,組名'%s'已經存在."

#: admin/folders.php:281
#, c-format, php-format
msgid "Looks like you already have a folder called '%s'!"
msgstr "組名 '%s'重復!"

#: admin/channels.php:820 admin/channels.php:823 admin/channels.php:832
#: admin/channels.php:835
msgid "Added"
msgstr "Added"

#: admin/channels.php:821 admin/channels.php:824 admin/channels.php:833
#: admin/channels.php:836 themes/default/web/footer.php:17
msgid "Last Update"
msgstr "最後昇級"

#: admin/index.php:202
#, php-format
msgid ""
"<h1>Not Authorized!</h1>\n"
"You are not authorized to access the administration interface.\n"
"Please follow <a href=\"%s\">this link</a> back to the main page.\n"
"Have  a nice day!"
msgstr ""

#: admin/items.php:49
msgid "...from these feeds"
msgstr ""

#: admin/items.php:94 admin/items.php:96
msgid "Invalid pruning period"
msgstr "Invalid pruning period"

#: admin/items.php:242 admin/items.php:248
msgid "oops, no period specified"
msgstr "no period specified"

#: admin/opml.php:120
msgid "XML Dump:"
msgstr ""

#: admin/opml.php:122
msgid "Dump your Gregarius installation to XML"
msgstr ""

#: admin/opml.php:123
msgid "Dump!"
msgstr ""

#: admin/plugins.php:90
msgid ""
"<p style=\"font-size:small\">Plugins are third-party scripts that offer "
"extended functionalities. More plugins can be downloaded at the <a style="
"\"text-decoration:underline\"  href=\"http://plugins.gregarius.net/\">Plugin "
"Repository</a>.</p>"
msgstr ""

#: ajax.php:81 index.php:209
msgid "Recent items"
msgstr "最近條目"

#: cls/channels.php:194 cls/channels.php:200
#, php-format
msgid ""
"<strong>%d</strong> items (<strong id=\"fucnt\">%d</strong> unread) in "
"<strong>%d</strong> feeds"
msgstr ""
"<strong>%d</strong> 條 (<strong id=\"fucnt\">%d</strong> 未讀) 共 <strong>%"
"d</strong> feeds"

#: index.php:143
#, php-format
msgid "Unread items (<strong id=\"ucnt\">%d</strong>)"
msgstr "未讀條目 (<strong id=\"ucnt\">%d</strong>)"

#: admin/index.php:339
msgid "Admin"
msgstr ""

#: admin/config.php:190
#, fuzzy
msgid "Invalid config key specified."
msgstr "Invalid pruning period"

#: admin/config.php:368
msgid "Ooops, unknown config type: "
msgstr ""

#: admin/tags.php:162
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "刪除"

#: update.php:32
msgid "Sorry, updating from the web is currently not allowed."
msgstr ""

#: admin/channels.php:69
msgid ""
"Register as Feed Handler [<a href=\"http://www.bengoodger.com/software/mb/"
"feeds/feed-handling.html\">?</a>]:"
msgstr ""

#: admin/channels.php:71
#, fuzzy
msgid "Register Gregarius!"
msgstr "訂閱  Gregarius!"

#: admin/items.php:54
#, fuzzy
msgid "Delete Unread items too: "
msgstr "Sticky條目一起刪除: "

#: themes/default/mobile/item.php:34
msgid "Read"
msgstr ""

#: themes/default/mobile/item.php:35
msgid "Unread"
msgstr ""

#: themes/default/mobile/nav.php:4
msgid "Refresh"
msgstr ""

#: themes/default/web/item.php:8 themes/default/web/item.php:9
msgid "Edit Item Properties"
msgstr ""

#: cls/update.php:134
msgid "403 Forbidden (Local cache)"
msgstr ""

#: admin/config.php:200
msgid "The value for '$key' is the same as its default value!"
msgstr ""

#: admin/config.php:326
msgid "Oops, I was expecting a numeric value, got '$value' instead!"
msgstr ""

#: admin/config.php:333
msgid "Oops, invalid value for $key : $value"
msgstr ""

#: admin/config.php:345 admin/config.php:364
msgid "Oops, invalid value '$value' for this config key"
msgstr ""

#: admin/index.php:204
#, c-format
msgid "%s"
msgstr ""

#: admin/index.php:207
msgid "</div>\n"
msgstr ""

#: schema.php:67
msgid "Successfully created $updated of $updated database tables!"
msgstr ""

#, fuzzy
#~ msgid "tag"
#~ msgstr "已標記"

#~ msgid "%d items, %d unread"
#~ msgstr "%d 條, %d 未讀"

#~ msgid "[-] collapse"
#~ msgstr "[-] collapse"

#~ msgid "[+] expand"
#~ msgstr "[+] expand"
